1.5.1
  * Lass den Bildschirm ein wenig länger angeschaltet, solange das Spiel aktiv gespielt wird.

1.5.0
  * Errungenschaften hinzugefügt
  * Bugfix: Erhöhe nicht die Gesamtpunkte, wenn die Runde aufgrund von einer verlorenen Runde gegen den Computer wiederholt wird

1.4.11
  * Kleine Korrekturen in Übersetzungen. Danke nochmal an Verdulo.
  * Target SDK-Version leich angehoben für den idiotischen Google Play Store
